有冇人知IBM BA如何？

Fresh grad 收到offer人工okay
想問有冇師兄做過/知入面如何？

恭喜
contract?

ba 等737 max先

ba 疫情完咗一定爆升

IT狗話你知IBM出名閪
不過fg可以做住先

FG可以做住先 之後再跳 香港既IBM係垃圾閪公司 做1-2年好走啦

係咪grad programme來？幾多round interview？等左幾耐出offer？

利申：interview收皮

國泰定滙豐？

利申：In 過但無請

上年grad prog freeze左

請唔請business底